有冇人都覺得今日好頂唔順(非自尋短見 純發洩)

好似冇哂希望咁，對香港。
可能我太天真啦，太後知後覺，而家真係對政府絕望。

好，頹完要繼續加油！